林日曦：有冇留意，一直以來親建制都係極團結的。

有冇留意，一直以來親建制都係極團結的。
你先唔好理佢哋嘅團結係唔係為咗利益，
係唔係冇自由意志，
總之佢哋就係好團結。
甚至乎佢哋嘅成功，就係源於團結。
你見佢哋其實係甚少會公開批評同路建制仔。
(有時都會嘅，但比起嚟真係好少)
好似何姓元朗大總統啲行為咁癲，
好多親建制中產或者親建制評論人，
暗地裏可能都唔認同阿總統，
但佢哋冇公開叫佢應該點、唔應該點，最多私下教路。
佢哋最能體現到咩叫不指責不篤灰不割蓆。

喺連登苦口婆心教路

係有部份人堅持做緊的

係

呢樣真,要推
學到對家一半,就已經冇得輸
我地有大量黑材料係手,反而成日自亂陣腳,有事就9秒9出po屌,割蓆,打沉大家既意志
對家係差在睇埋我地幾時內訌,咁成場運動正式收皮。

要自己人多過五毛

push